我714係沙田好驚 想睇心理醫生

有無免費心理醫生幫手
我想要份心理評估 要快既 最好即時拎到
我宜家日日都好焦慮 好緊張

ps 個日係商場有消費有單
無諗過大大個商場會發生d 咁恐怖既事

推

先搵社工，佢哋會轉介你去見政府心理輔導員，如果情況嚴重會再轉介去見政府心理學家，唔駛錢的，利申以前用過相關服務

我想要快呀

幫你推 不過唔知點幫你

我想問醫生兩句就拎report 呀

冇心理醫生呢樣嘢架

睇精神科醫生就最快

推
大家訓唔著失眠睇一睇好啲

咁可能真係要私家，但好貴
出面社福機構的輔導服務快極都要排一兩星期

幫你推，睇下有冇其他巴絲知道其他方法

又要快，又要免費
仲要想嗡兩句出報告，瞓醒未？

如果唔係快又免費又兩句完既話
我做乜要睇

私家精神科醫生

心理評估啊你老母
你估去樓下街症睇傷風啊

要平就唔會快

要好就唔會平

重點：唔好去PCCN

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！